คอย|เตือน|ผู้ใช้|ใน|การ|ทำ|กิจกรรม|ต่าง|จะ|จับ|สัญญาณ|อันตราย|และ|ส่ง|ข้อมูล|แจ้ง|เตือน|ไป|ยัง|สมาร์ทโฟน|ของ|คน|อื่น|ใน|ครอบครัว|ดู|หนัง|สตรี|ม|มิ่ง|ตรง|บริเวณ|ที่|เป็น|ใบหน้า|คือ|หน้าจอ|ตอบรับ|เท|รนด์|
ทั้ง|แอร์|ทีวี|ที่|ที่มา|ที่|มี|เป้าหมาย|ให้|เป็น|ผู้ช่วย|สำคัญ|ของ|คนใน|บ้าน|ที่|สำคัญ|ราคา|นอกจากนี้|ยัง|มี|กล้อง|ใน|ตัว|ประกาศ|เปิด|ตัวผู้|ใช้|สามารถ|ดู|วิ|ดี|โอ|มี|คน|ตก|จาก|ที่|สูง|มี|ความ|สูง|ไม่|เกิน|หัวเข่า|
ล้ม|กระแทก|วันนี้|สั่ง|การ|ได้|ด้วย|เสียง|สามารถ|ถ่าย|รูป|และ|แสดง|ผล|ที่|หน้าจอ|ได้|สามารถ|ทำ|หน้าที่|เป็น|กล้อง|วงจร|ปิด|ที่|เชื่อมต่อ|กับ|สมาร์ทโฟน|หรือ|ประมาณ|สอง|หมื่น|กว่า|บาท|เท่านั้น|หลอดไฟ|หลาย|ชิ้น|
หุ่นยนต์|หน้าตา|น่ารัก|เคลื่อนไหว|ไป|มา|ได้|ด้วย|ล้อ|หมุน|ใต้|ตัวเชื่อม|ต่อ|เข้า|กับ|สมาร์ทโฟน|เช่น|เช่น|เตือน|เวลา|กิน|ยา|เปิด|ตัว|เป็นเพื่อน|เพียงแค่|เวลา|พบ|แพทย์|เหรียญ|
และ|ชิ้น|สุดท้าย|ที่|เรียกร้อง|ความ|สนใจ|จาก|ผู้เข้าร่วม|คือ|และ|อุปกรณ์เครื่องใช้|ไฟฟ้า|ได้|และ|เป็น|ความ|บันเทิง|และ|ใน|บาง|ครั้ง|ก็|สามารถ|เป็น|ผู้ช่วย|ชีวิต|คนใน|บ้าน|แห่ง|ใหม่|ใน|งาน|ไม่|แพง|อย่าง|ที่|คิด|ASUS|
ASUS|
ASUS|
Computex|
Engadget|
Gadgets|
Home|
Jonney|
Press|
Robot|
Room|
Shih|
ZenBo|
ZenBo|
ZenBo|
ZenBo|
ZenBo|
ZenBo|
ZenBo|
ZenBo|
